Supreme x Nike Air Uptempo討論區

放紅色US 8.5一對

開黎就係想放鞋
過主啦

討你老母論咩 買賣就買賣啦

唔比人地真係想買?

比，咁討論乜鳩？討論價錢呀？

$100

3000要

加我

我出6000

毅進星100

放 us8 紅金各一

冇人要攞都廢鳩事